\begin{exercice}
Renée cherche à résoudre l'inéquation : \\ $x^3+2x^2+x>x^2+3x+2.$ \\Pour cela, il utilise un logiciel de calcul formel.\\
Voici ci-dessous ce qu'il obtient. 

Aider Renée à résoudre cette inéquation.


\begin{tabular}{|l}
\hline
\hline
\textcolor{F1}{\boldmath $simplifier(x^\wedge3+2x^\wedge2+x-(x^\wedge2+3x+2))$}\\
\hline
$x^3+x^2-2*x-2$\\
\hline
\hline
\end{tabular}
\\
\begin{tabular}{|l}
\hline
\hline
\textcolor{F1}{\boldmath $factoriser(x^\wedge2+3x+2)$}\\
\hline
$(x+1)\ast(x+2)$\\
\hline
\hline
\end{tabular}
\\
\begin{tabular}{|l}
\hline
\hline
\textcolor{F1}{\boldmath $factoriser(x^\wedge3+x^\wedge2-2*x-2)$}\\
\hline
$x\ast (x^2-2)$\\
\hline
\hline
\end{tabular}
\\
\begin{tabular}{|l}
\hline
\hline
\textcolor{F1}{\boldmath $factoriser(x^\wedge3+2x^\wedge2+x)$}\\
\hline
$x*(x+1)^2$\\
\hline
\hline
\end{tabular}




%\begin{scriptsize}
%\begin{tabular}{ll}
%\begin{tabular}{|l}
%\hline
%\hline
%\textcolor{F1}{\boldmath $simplifier(x^\wedge3+2x^\wedge2+x-(x^\wedge2+3x+2))}\\
%\hline
%x^3+x^2-2*x-2\\
%\hline
%\hline
%\end{tabular}
%$
%
%&
%\begin{tabular}{|l}
%\hline
%\hline
%\textcolor{F1}{\boldmath $factoriser(x^\wedge2+3x+2)}\\
%\hline
%(x+1)\ast(x+2)\\
%\hline
%\hline
%\end{tabular}
%$
%\\
%\begin{tabular}{|l}
%\hline
%\hline
%\textcolor{F1}{\boldmath $factoriser(x^\wedge3+x^\wedge2-2*x-2)}\\
%\hline
%x\ast (x^2-2)\\
%\hline
%\hline
%\end{tabular}
%$
%&
%\begin{tabular}{|l}
%\hline
%\hline
%\textcolor{F1}{\boldmath $factoriser(x^\wedge3+2x^\wedge2+x)}\\
%\hline
%x*(x+1)^2\\
%\hline
%\hline
%\end{tabular}
%$


% \end{tabular}
%\end{scriptsize}
% Aider Renée à résoudre cette inéquation.
\end{exercice}